睇到前線班人嘅戰況 我想講

你地好勇啊

下次會傳埋Energy bar俾你地

推